Zadanie  1:
Stwórz  klasę  abstrakcyjną  AbstractPC  która  posiada: pole t ekst -   nazwę  komputera pole  COMPUTER_BRAND -   markę  komputera pole  cpu_power -   moc  komputera ( int  0-100) pole  gpu_power -   moc  grafiki  komputera ( double  0.00 -   1.00) pole i sOverclocked -  f laga  definiująca  czy  komputer  był " podrasowany"
COMPUTER_BRAND:  ASUS,  HP ,  SAMSUNG,  APPLE Stwórz  klasy  dziedziczące: AsusPC,  HpPC,  SamsungPC,  AppleMac  które  dziedziczą  po  komputerze. W  każdej  klasie  stwórz  metody f actory.  Dla  każdej  marki  wymyśl  dwa  komputery.
